iPhone 個喇叭好似俾水浸咁

用緊Xr
無浸過落水都無濕過水
最盡都係洗完手隻手濕濕哋用
無開最大聲 所以唔係爆咪嗰種
暫時無諗過換
想問下有冇巴打點算好
同埋如果拎去Apple整大約幾錢

電話問題一律建議換機

我都唔想講啲咩了
自己睇圖啦

用錯圖？

莫財呀, 唔洗畫出腸嘛

唔係
想話自己窮
我以為好多人知添

以為係呢張

呢張都可以
符合樓豬嘅財政狀況

Down sonic 自己研究下

要用一定係用真漢子圖, 點會用果條收錢戲子

唔該巴打
不過咩嚟？App?

原來佢收咗錢
以為係真嘅添

對 set 145~165

條撚樣被踢爆起碼有一兩間鋪嘛, 你唔知咩

開咗一陣 好似真係好咗少少
唔該巴打

宜家知道啦

長開 校到最大聲 開到你覺得嘈應該就已經冇事

我成日攞去沖涼掂到水都冇事
師兄係先達買？

係咪跌凹咗

唔係
唔知部電話搞咩

好耐冇跌電話過啦

電話壞一定換 唔整
d 舊電話唔值錢仲用一千幾百整？

我以為你想我哋屌你個閪

你啱
但未有好大問題所以唔會換住
同埋上面巴打介紹個app都幫到少少手
真係用唔到先換